［緊急］留台香港學生請入！！台灣人以為我地贏左啊！

我有個跟得香港新聞好貼既台灣朋友同我講
Ptt同dcard上面都一堆人以為我地贏左

我朋友已經幫手係上面澄清緊
奈可我冇ac 幫唔到手
又暫時未有登報澄清行動（我諗後生個輩都唔睇）
所以係時候靠係台灣讀書既你幫幫手發動文宣！！！
解釋比台灣人聽 我地仲未贏架！！

文宣可以參考呢幾個post：

終於撒回 大家休息下啦

[引誓］香港人，入黎發誓，五大訴求，缺一不可

《致香港人及林鄭月娥：讓我們回到一切之前》

文宣圖

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推十連
1/10

2/10

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

台灣人真係咁天真定收錯風

10/10

台灣人真心膠

證明林鄭咁樣做真係呃到啲唔係香港既人

五大訴求 決一不可

五大訴求 缺一不可
I’m sorry